[吹雞]係時候塞下屯公啦

大西北

屯公日撚日都塞。不過如果手足塞我會心甘命抵

平日都會自炒，大家可以放心

推 收埋大欖皮唔該

推

呢個心態唔得
呢期小左塞
一定要收埋條巴士線皮

推撚爆佢
幫手變相罷工

必塞位置

幫手搞撚掂佢

幫手變相罷工唔該

平時都塞開 唔介意

唔該幫幫手塞爆佢 塞到三點鐘

屯公 大覽 狗鐵塞晒就成個屯天元攪掂

要塞埋鐵

屯公一定要塞呀
我唔要扮工
我要被罷工

其實大欖都要幫手塞

平時汀九一死 大欖同屯公就收皮

留力聽朝仲要人

屯門公路永遠唔會令你失望

塞啦塞啦

push

平時一炒車就塞到on99
下路深井都塞埋 全部唔洗岀九龍